我條賓周軟左算唔算軟件?

咁硬左係咪要過返硬件台?

算軟鳥

你又知自己硬左唔係軟件？

去玩具台啦

陽痿就去健康台啦

好似N年前 Yahoo知識 見過呢條膠問

要斬件先算係軟件

你條賓周應該係玩具台